有冇人知hkue呢間野咩來

有個fd話想入,有冇人知伏唔伏

問左身邊幾個fd都冇人識

千奇唔好去

真心唔好去

勸下佢先 btw間野好神秘 應該伏

講難聽d 同詐騙集團冇咩分別

點解？

我都想知點解

同指大一撚樣，都係傳銷集團巴product
想知再講

嘅

想知

呢間野前身係ENG,應該好多人聽過
Based係旺角道一號，專營呃錢課程以賺取當中佣金

邊個會上當

佢地既網站:

間公司名好似叫Royal Image,仲有搞美容療程(美容雞果d)，咩營養課程finance課程英語課程都有

你個friend

推到多d人見到 樓主快d救你個fd出火坑啦

個d hkue人會扮社工呃d人入去讀

人渣，敗類

我以前dse 喺出邊填問卷 之後有勁多人扮社工打俾我 之前仲有個人想叫我入Hkue 讀

扮社工犯法架喎

下次錄音，犯法的

報之前google 一下

推